黃之鋒被DQ上左微博熱搜

明晒，即係之前選舉主任遲遲未決定就係等緊中共命令

大陸人： 區議會咩嚟 點解我地冇

DQ Gphone一定係北京決定啦

有無需要咁樣先明

佢哋有得選基層人大

中共策劃確認

「港獨頭目」

大陸人： DQ黃之鋒 岩喇! 唔好俾佢搞亂立法會

官方公佈... ...

就算中囯整死中囯人都唔應該反對

次次都會見到果一兩隻五毛狗
幾乎每個po都見到
你有block 佢地就知

大陸班傻仔幸災樂禍就梗架啦

唔抵得香港人有錢過佢品德好過佢
係外面國際認證HK IS NOT CHINA
評價仲差咁遠 班支那畜去外國都要扮香港人
連佢地最愛既習爸爸共產黨都唔敢出坦克打香港人
明明平時最鐘意痛毆支那豬 羡慕嫉妒恨

牆內跪地維權
牆外(去到外國) 渣跑車大聲聲唱國歌屌柒全世界恰鳩中國

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

全部都係乜乜黨代表

笑死

關股票乜事？

關電影乜事？

又關你雲南乜事？

五毛狗扮野洗緊底
咪覆佢啦

平行時空黎
佢地肯定以為成功懲罰到gphone

教大家一招KO林鄭成個取消區議會計劃

有plan b，gphone專注國際線先係winwin，都唔知班支那仔有咩好幸災樂禍，呢個係普天同慶嘅結果
我諗全香港都等緊議會失效畀美帝出師有名制裁班仆街

支那豬，原來香港人民有權選一個代表自己社區的人參與討論政策改善社區

佢哋消息渠道係唔會明呢啲
宜家關鍵就係將單嘢煲到參院回應，加速人權法，咁就飲得杯落

唔係內定嘅人去報名即刻被消失

希望啦

喺大陸聲都冇得聲

班支那人對上一次投票 係咪就係玩狼人殺果陣

條友應該全出名五毛黎
比我完全封鎖左

佢哋係真係唔知頭唔知路
淨係識得講英國爸爸美國爸爸
成碌柒咁

係
好勤力的5毛

仲在微博出到個名

特登唔block曬， 睇下5毛有幾勤力做風向撚

5毛黎唔洗理

轉埋俾議員睇

證明DQ Gphone係國家任務

民間記者會問卷今晚20:59截止冇人講？

支持大陸網民發起區選

大陸仔真係以為啲事咁簡單

我都見

支那人： what is 區議會

一鋪過係狗係五毛

用CMHK同上微博，樓豬唔撚係好得好多

我地香港政治關班大陸哩撚事咩

係咪講緊 一鋪過 同 BBBBBBBBB

Push

係

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

佢哋最鐘意 又爸又爹咁唔知做乜9

國家叫佢地做咩就做咩 根本就無個人意志

國家叫佢地喜迎豬價上漲 佢地就要喜迎㗎喇

少數服從多數
隻game唔符合國情 應該要禁

（LKF要人！） 10.31 九官面具夜

我哋都有得選，咁你選過未？

支那人覺得投票係唔應該
之前周柏豪單嘢
五毛話市民應該聽黨話唔應該有票投

佢地無扮香港人
係咁搗亂話HK is a part of Chinazi

什麼是參選？

Gphone 而家塑造到民族敵人

什麼曷黃之峰？

佢D熱搜大部份都係官方操控

+1 成日周街屙尿

小數仲追求民主既中國人已被打壓
大量支那狗覺得民主係麻撚煩

咩人先會仲用緊cmhk

佢地啲選舉得啖笑，
選票上面會預先印左共產黨最屬意既侯選人先，
為增加選舉認受性選票上有一欄可以自己寫名另選其他人。

但呢個選舉無得鬥政綱同無得公開辯論，無得四圍貼海報宣傳，四圍表態想選或者拉票會話你尋釁滋事抓你走。
所以有啲想選既人最後係無人知道你想選既情況下，當然會選唔到。
9成9選到既人係預先印左係選票上面果幾個。

支那人點會關心，淨系識食同屙

oh same

什麼是議會？

佢地識咁諗嘅話，支共都冇咁得戚啦

我地有黨

都唔知中共同港共而家幾撚頭痕
肯定以為贏曬打飛機

DQ其實有冇得上訴

咩人食緊屎( DQ比子彈全世界) 都食到津津有味+打埋飛機？

答案：共產黨和洗腦中國人

街道辦事處（居委會）

應該向上面宣傳
大陸人跪著就對了
香港人是戰鬥民族，不會跪
秦國也是因為侵略百越間接亡國

已經覺得香港人政治意識唔高
大陸嗰個程度直頭係原始人咁

兩個都block 撚晒 差唔多個個post 都冇左幾個cm

唔需要

係反攻大陸嘅好機會

五毛有冇得選?

佢地有得選最底層嘅人大代表, 不過好似多數係等額選舉嚟 (唔等額嗰啲俾人恐嚇到退選變等額)

見。呆L咗，未見過選票要自己填名

之鋒比人定性左做港獨 如果咁都入到 中共咪好無面 中共最講面子

留名等睇樓豬解釋

區議會喳
總統選舉咩

又係你

你而家先知...

我發覺最先出po都係啲官媒嚟，乜9 共青團，中央日報
其實比大陸人知道黃之鋒被DQ 對中共有咩好處呢？除左可以打多陣飛機，真係諗唔到背後既目的

就係打飛機
港獨頭目已被鎮壓

手機台大撚把港豬仲用緊

好似睇緊廢老論政咁有種柒味
不過睇得出其實佢地都想參與下

煲民族主義
同希特拉大肆宣揚清除猶太人一樣
幾香港人打造成國家敵人

sor，完全封鎖唔知

佢地只關心邊個被「制裁」
Dq 左乜野佢地根本唔在竭
更何況深層到有冇呢啲權利

大陸人:15歲已開始做領導？點解大6冇？是否人體構造唔同？

真係好好笑
成日踩香港又話咩取代/邊緣化追過
但啲微博熱門又成日圍住香港轉

Sor loll
三年死約

大陸人: DQ是什麼？區議會選舉是什麼？誰可以投票？不是幹部內部委任嗎？

咩冇 我係台灣見到大把 台仔有D仲信埋
你睇下其他PO有好多巴打都講過

太高估支那豬既底線了

過幾日中共會封鎖新聞

點扮到香港人而台仔又信
一Chok佢講粤語就穿啦

airpods pro被玩壞了？

大陸選舉可以參考下呢篇新聞：

北京基层人大8日选举 独立候选人全遭出局

什麼是dq?
什麼是選舉?
什麼是民主?

其實違約費都係5舊姐

有時我諗 如果黃之峰係靚仔

真人真事 有好多d黃既大陸人當黃之峰係偶像

CLS思想

陳浩天真心廢/慘咁多年開宗明義堅持要港獨 但係比政府搞到係香港比人邊緣化左 大陸都廢鳩事理佢

相反gphone 咁多年都係爭真普選 希望係體制內尋找突破 所以先想搵美國施壓
但就被大陸封左佢做港獨之父 笑撚死我 屌你老味土共真係好撚驚佢

推

是什麼來的

余生請多指教劇照

又黎周柏豪事件

班野連越南話同香港話都分唔清 有D仲以為香港都係用殘體字講胡話
支那豬要扮野有幾難

最簡單一個「噶」字已經穿煲
不過台仔唔講粵語，佢哋唔識分都唔出奇，老實講我都唔係好分到台灣同支那口音

唔關心自己冇豬食但關心香港

熱搜幾耐又比人拉返落架呢

正解

我都block 撚左佢喎，空氣清新

加個hashtag做標題黨
連登啲post都係咁

twitter 戰線啊

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

有冇咁撚蠢唔知係中共意思

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

我仲心諗你講緊乜
原黎我一早Block左

笑死人，香港人投票同點投關班大陸喱咩事

想問甚麼是選舉？香港人有特權嗎？

大陸人根本唔會信選舉
因為係佢地個腦入面，選舉一定係唔公平，人多蝦人少，一定有大勢力控制。佢地有得選既只有村既村長選舉。而係全部票都係有錢收。幾百蚊一票咁

佢地腦入面對選票呢個概念本身就係咁，亦唔會相信有公平 / 相對公平既機制，唔會明三權分立，聽過學過都係當一行字一個概念，唔會諗到去生活應用。

所以佢地唔可以亦唔配亦唔會有民主，什至絕D，唔會有政治參與。
佢地思維被教育成咁就係咁，冇左果個需求。

睇到班大陸人比班港豬仲更加關心香港既局勢就真係想大殺四方

中國風向： DQ黃之鋒！！唔好俾佢入美國國會，DQ黃之鋒！！唔好俾佢搞亂天地會，DQ黃之鋒！！中國自古以來都係黃之鋒土地。。

D野一入去都唔同哂，駛咩理

佢哋係黨既機器黎架喎只要黨稍為煽動佢哋愛國情緒即刻就會啟動

大6狗實J到濕晒
「港毒份子罪有應得」

Show blocked user

奇怪

台仔真係無咩國際視野
世界無知國家派頭幾位㗎